金仔壽終正寢

我會接棒

冇通訊社報